吹管樂嘅人同我入黎！

其實係我冇朋友出下啲on9 post，搵人可憐我

善心打破零回覆

挽你老母 抵你冇朋友

Trombone
冇玩好耐

多謝您

因為啲乜？

師兄挽咩 我trumpet

手足 有無興趣夾brassband?
Tg傾？

我需要trombone player🥺🥺🥺